Homework3D


![Alt text](https://bitbucket.org/ISeeDeadPeople/homework3d/raw/eb8cfda2131309f6b575bc4b6119b10817bbadc4/Gif/Unity%20Lesson%202.gif)

Разные пули у разного оружия

Каждая пуля со своей динамикой и затратами

У каждого оружия свой счетчик патронов в обойме

Перезарядка


![Alt text](https://bitbucket.org/ISeeDeadPeople/homework3d/raw/07c5bd2f989af50082987e42a355462ed7885931/Gif/Unity%20Lesson%203.gif)

Поиск пути, урон


[![Alt text]](https://youtu.be/EjLNYunz4g0)

Ролик с поведением AI для 4го урока